會員 邊伯賢艮淑德 細妹入

幾時燒晒你家姐D邊伯賢IF WE BURN, YOU BURN WITH US

到

樓主=on9

我就係佢個妹

我射精你D妹

佢D妹睇SM都唔睇D亞視團啦

你似想做佢妹夫

聽講未夠秤開acc

食完家姐想食細妹？

家姐雞黎 我掉埋一邊

樓主係gay

我妹=香港申柳真

我屌你老母